利物浦今季出左一個英超最佳球員, 兩個神射手, 一個金手套

真係好撚癲

個人獎項贏晒都無杯
真係好癲

證明左足球真係講整體

係講阿古路..

都係冇冠

贏埋歐聯 VVD可能金球

咁勁都係得第二 公平咩

世事無絕對